投票之後，可以出咩文宣？

依家文宣其實係要俾對家睇，所以暫時應該向呢個方向發展。

第一類係投票有穩定社會作用，睇下呢幾日幾平靜，例子：
- 實行雙普選；才有真安寧
- 有民主，有安寧；請即推行雙普選
- 藍黃一齊贏；唯有雙普選

第二類係向警隊，例子：
- 古有兔死狗烹；今有民死警烹
- 警隊高層涼冷氣；前線警員吸毒氣
- 保護妻兒；免被消失；搜集證據；今日開始

因為唔太識做圖，所以先出住文。

暫時係咁先

放錯台係我岸鳩求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制